{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048704",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운스위트호텔 신촌센트럴"
    },
    "text": "韓国文化の中心、ソウルに位置するブラウンスイートホテルは新村と弘大の中心地に位置し、最上のサービスを提供しています。 ホテルは2号線新村駅から徒歩1分の距離にあり、新村と弘大の豊富なインフラを楽しむことができます。 計45室の客室を保有しているこの宿は、近くの電車駅へのアクセスが高い方です。 また、韓国語、日本語、英語で案内支援を行い、様々な旅行客に便利なサービスを提供しています。 客室の広さと清潔さは満足でき、レジデンススタイルの施設とインダクションが備わっています。 しかし、トイレの大きさが小さくて不便かもしれないし、冷蔵庫がない点が残念な部分です。 それにもかかわらず、価格対比満足度は高く、ホテルの様々な満足度の高いサービスを享受することができます。 新村駅の近くの位置は旅行にとても便利ですが宿の清潔度と施設状態は足りない方です。 何人かの宿泊客は、部屋が寒かったりうるさかったりしており、バスルームが非常に狭く、非衛生的だという意見もあります。 しかし、1泊の価格に比べて価格は安いという評価もあります。 ただし、使い捨て用品は付属していない場合がありますので、事前にご用意していくことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルはソウルの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの最寄り駅は2号線新村駅です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルのスタッフは何か言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルのスタッフは韓国語、日本語、英語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの客室にはレジデンススタイルの施設とインダクションが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルのトイレの大きさはどうですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルのトイレの大きさは小さく、不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの価格はどうですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの価格対比満足度は高く、価格に比べて満足度の高いサービスを享受することができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの近くにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの近くには新村と弘大の豊富なインフラを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの清潔度と施設状態はどうですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの清潔度と施設状態は足りない方です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの部屋の寒さや騒音の問題はありますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの部屋は寒かったりうるさかったりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルのバスルームはどうですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルのバスルームは非常に狭く、非衛生的かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテルの使い捨て用品は付属していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテルの使い捨て用品は付属していない場合がありますので、事前にご用意していくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 569
    }
}